1189 珀麗酒店大家點睇?

PB 得 0.119 蝕少左錢

請查清楚1189大股東是誰
並看看它的股價表現

葉家海,同陳國強有關,姐係會玩財技?
股價表現就好似一路向下......

你望下隻275
你就會明

你有無睇佢年報架？佢同人合營嗰間廣州酒店個營業牌照過左期，跟住個合夥人唔肯續，隨時無得做